以後遇到便衣狗影人頭挑釁市民或者襲擊市民 一定要佢落單

唔好比其他狗埋到佢身
之後點各有各做
唔好再信香港警察會捉自己人

告佢偷拍裙底

啱啱油塘單嘢
你比佢班狗同僚埋到身 只會保護佢走

一定要令佢落單
然後各有各做（例如要佢道歉）
幾十人圍住佢班狗仔要入到救人都有困難

便衣狗唔小心撞到其他人跌低受傷
我哋普通人一樣得

屌

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

各有各做各有各做

推

推
今日有兩三單效法咗

做得好撚好

咩叫落單

自行google